721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

好撚柒嬲呀屌你老母
我整合咗究竟噚晚有幾撚咁黑暗
有漏嘅大家補返
一單都唔好放過佢，屌佢老母

(一) 上環

(1) 黑警喺冇舉旗情況下，利用催淚煙同強光阻擋記者拍攝，開咗3x槍，而當時示威者係並無衝擊

(2) 黑警用橡膠子彈射頭

(3) 黑警用催淚彈直射向記者

(二) 元朗

(4) 黑社會無差別攻擊市民，當中包括孕婦、記者、議員

(5) 黑社會無別攻擊行使中嘅車輛

(6) 警黑合作，證據確鑿

(7) 黑警唔理999、落閘、無視罪犯直接離開犯罪現場，完全無法保障市民安全

(8) 保皇黨議員何君堯到場多謝黑社會

(9) 黨鐵與黑社會合作， 將打人變成定請願，再專登停架車等市民俾人打

黑社會衝入閘打人
地鐵就出廣播：本班列車暫停服務 請所有乘客落車

最後呼籲消防、救護等等嘅制服團體可以行出嚟保護市民
並立即同身邊嘅黑警割蓆
嗰班撚樣唔值得有你哋呢啲朋友

全部消防 救護 同我入哂黎！！

再再最後，祝願中槍嘅戰友平安
亦希望元朗受傷嘅市民可以盡快康復 (好希望大肚婆流產個消息係假嘅，唉)

Reference:

(1)
黑警係舉橙旗前無預警開左槍啦！咪再比三毛狗誤導！

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

(2)
屌你老母 黑警又瞄頭

[置頂] 黑警橡膠小彈射義士先係重點，黑社會之後先清算

(3)
譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

(4)
黑社會大肚婆都打 屌你老母

(古天樂手下) 柳俊江慘被「元朗黑幫」暴打, 血流披面

元朗白衣人血洗西鐵站 《蘋果》記者被毆

黑幫血洗元朗站 多場景影片同步片段(立場姐姐x林卓廷直播)

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

(5)
［突發］元朗大馬路，見車就扑！

(6)
元朗警黑 拍膊頭 俾now影到

有圖：元朗黑警一早知情！警黑合作！

(7)
有片 警察睇住白衫走人！！！！！！！！！！

[有錄音]打去999，佢話淨收報告叫我自己打返去元朗警署

警處落閘

(8)
立法會議員何君堯親自向在西鐵襲擊市民嘅黑社會道謝

何君堯同元朗鄉黑聯手襲擊平民

元朗現場集中post

(9)
港鐵: 元朗事件定性為請願活動

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

(9)
〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

屌佢老母，好撚柒嬲呀

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推

屌你老母

Push

警察白衫一家親 齊毆市民真開心
槍械藤條不分家 「愛國愛港」就靠它

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

[置頂]元朗文宣集中post

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

轉做英文sd去外媒

push

屌點解推唔起

721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌事件整合哂既又唔推

我冇嘢講

推喔到

推推推
上環都好重要
唔好俾佢沉

幫傳!

推整合post!!!!!
同一樣嘢開幾十個post點跟呀大佬！！！！！
--------------------------------------------------------------
開新post用以下格式：
［中上環戰線］XXXXXXXX
［元朗恐襲］XXXXXXX
總之喺標題講清楚討論邊條線

開po前睇一睇同一件事有冇人已經開咗
同一件事開勁多po又洗版又集中唔到討論係無撚用的！

Push!

斷頭台唔會少你哋三萬個位

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

推
香港人幾累都好 雙戰線都不可失

推到政府同警賊仆街

多謝

幫推

推呀屌

推上熱門

辛苦巴打

雙戰線
推一個元朗Post
就推返一個上環既Post

我無野講

推呀

一個post 就有曬兩邊事件

推呀
元朗同港島戰線同樣重要

上呀推到上熱門

上環咁少片

PUSH!
嬲到核爆

屌佢老母，瞓完覺都仲係好撚嬲

有冇上環update?

唔好俾佢沉呀 中共又用黑社會轉移視線

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

暫時未有
天佑義士

推你上熱門

大家唔好唔記得左上環

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推
人手頂置

推 呢堆證據就係最好既文宣武器

我無嘢講

光復香港
時代革命

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

上環Video 整合 (粗略)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

"上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
"
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

光復香港 時代革命
全民頭盔月

光復香港！時代革命！

光復香港 時代革命

推推推

推啊

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

五大訴求!
光復香港 時代革命!

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

推番先

正經野 推

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

PUSH

請大家唔好拋棄屯天元嘅手足！！！！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選

毋忘721

黑警死全族

Pish